咪比人帶風向去燒村

講燒村既人係唔係可以確保村入面每個人都係個晚白衫既相關人士?
你地叫人走，想知道人地冇啦啦一家大細又可以去邊度搵地方長住?唔洗錢?
我話之你地拆人山墳又好 剪人光纖又好
但你燒村呢d嚴重影響人地生命安全既野我就絕對反對
唔該大家將矛頭放返去正確既方向
利申:有朋友住圍村但一直都有一齊出去發夢

推

入去行街

共產黨派人燒又唔係我地要燒

睇下出面既post都知要搞班牛屎佬既方法有大把
但一燒村我覺得到時成場運動既本質就會變左
好似變成盲目去復仇咁

成3萬幾個正評就知政府打手吹風向想我地做錯事啦，連登仔醒啲，好嗎?

[一句到尾]燒唔燒村?

被人帶風

岩，我就係知兒登仔好容易比人帶錯風向
希望大家唔好盲目咁去復仇
做任何野前都諗清楚後果先

嗯，獨立思考

推，咪比出面既人帶錯風向

好多人都諗住以暴易暴
但我唔認為你真係燒村班牛屎佬就會怕我地
反而只會搞到件事更加大鍋

咪撚天真啦 727入去 咁岩727俾人燒村
係咪你做都入你數啦
同埋老共有咩動機要燒人條村呀

岩
就算老共真係要燒村，我地都應該防止佢地咁做
記住由始至於我地都唔係一班暴徒，而係愛護香港既市民

懷疑支聯辦打緊一場圍繞燒村既民意戰
做一樣野百害面無一利
明眼人一睇就知收硬皮既事
而原因只係「佢打無辜 所以我要燒番佢無辜既人」
「同牛屎佬一齊住就預左」依D咁荒謬既邏輯
做咩會咁多人討論呢 成件事好有可疑
有好多3毛做緊野

出面問人贊唔贊成燒村個post竟然仲會有3萬幾人支持
我真係唔知當中有幾多係比人帶錯方向而去盲撐
最怕就係到時會真係有"有心人"去燒村
再藉呢次機會將責任推落我地身上

照你咁講不如到時一人一把老刀沖入元朗仲實際啦
而家係講緊人命啊，你估講笑架???

老牛**先岩

元朗恐襲白衫有無同你講笑？

同意 千祈唔可以入村

唔係人地做咩我地又要跟住做就岩
我地要搞班牛屎佬有大把方法
但你搞著無辜市民既性命我就點都唔會支持

D人真係好撚有病
燒村依D野都講得出 你覺得牛屎佬志在條村咩 你連有幾多牛屎住村
有幾多非原居民買/租住都唔知 你話燒?
一係on9一係鬼

岩，燒村呢個行為只係亂咁去搵地方發洩同復仇
要搞既就應該搵返清楚我地既目標係邊一個

大家緊記我地今次入元朗既目的絕對唔係要同班牛屎佬打餐打死!!